# Домашнее задание 
Компонент календаря с отмеченными событиями
  - Приложение получает по АПИ данные в виде массива объектов, в которых содержится информация об отмеченных интервалах.
  - Сделать приложение адаптивным, чтобы все корректно отображалось и на десктопе и на мобильных устройствах.
  - Реализовать функционал добавления Event. По кнопке открывается модельное окно, в котором пользователь добавляет новое событие. При добавлении необходимо событие показать на календаре и сделать POST запрост по любому урлу (неважно, что будет ошибка).


### Технологии

Для корректной работы использовались следующие opensource проекты:

* [ReactJS] -  JavaScript-библиотека с открытым исходным кодом для разработки пользовательских интерфейсов. 
* [React Big Calendar] - компонент календаря событий
* [moment] - библиотека для работы с датами в JavaScript.
* [Ant Design] - полноценная дизайн-система.
* [Axios] - HTTP-клиент на основе Promises для браузера и node.js
* [redux] - библиотека для JavaScript, предназначенная для управления состоянием приложения
* [redux-thunk] - middleware библиотека, которая позволяет вам вызвать action creator, возвращая при этом функцию вместо объекта.
* [redux-logger] - логгер Redux
* 
### Установка

Клонировать репозиторий и установить зависимости

```sh
$ 
$ cd /hw-ec/
$ npm install 
$ npm start
```



### Todos

 - Написать тесты
 - Добавить firebase
 - Организовать CI/CD на netlify

Лицензия
----

MIT
